我地輸係輸在太斯文，太多底線

唔知點解，過左8月5號，
開始有一股言論話要停止遍地開花，
甚至勇武退場等思想。
你地訓醒未呀，
睇住8月2-5日一直有hit and run好中，
馬鞍山/天水圍/黃大仙/
到tvb連續幾日個晚間新聞直播都遍地開花幾個鏡頭。
果D見好就收既理論其實有冇了解過事實，
連狗開記招都話遍地開花已經冇辦法應付，
連7婆而家都識講到處有光復香港，
連黑社會係8月5號北角/荃灣/我愛hk都節節敗退。
就係因為果D言論，今個星期大埔/深水埗/港島東都明顯小左人。
人又小左，仲要邊度堵路原因都要交代得清清楚楚實際又唔會參與既左膠。
咩都唔敢做，成日都驚比人屌/民意逆轉，
結果咪比人輕鬆臥底混入！
變本加厲地入地鐵站放催淚彈/暴力射爆眼球！
得寸進尺地襲擊扶手電梯咯！
我想同果D叫人收手或者唔明白而家發生咩事既人講，
活動係一路行到黎呢度，唔係突然間變成咁。
經歷100萬人/200萬人遊行，多個萬人集會，
到元朗黑社會事件，警察再唔批遊行。
到最重要一個重點就係每次清場都有意包圍示威者並進行拘捕！！
並非所謂既驅散比我地走，先會演變成今日既游擊策略。

最後成日都話警察已經係極權
成日話支持天琦，不如聽下佢係點講

同一個極權政府搏鬥，係唔可以有任何底線呀！
就係太多包袱，太多底線，先搞到任人魚肉呀！
醒下啦！
光復香港 時代革命

光復香港，時代革命。

五大訴求，缺一不可。

利申：尋日去左大埔，今日去左深水埗，警察清場既速度絕對係同人數成正比！！你試下100萬人坐曬係度佢點清？100萬人果兩三個臥底仲敢唔敢出黎？

所有人都唔可以赤手空拳

而家唔係勇武分化，係合理非無啦啦割

民意根本冇逆轉，越拉越多人，我地要求放曬手足就越合理！

有gear都冇用，好多人根本未有拋棄底線既決心，講就講游擊，得游街冇迎擊，hit and run，得run冇hit，一夜就越走越多。

暴力，冇錯冇人想發生，但以武制暴係我地唯一出路。如果冇勇武派8月5號北角/荃灣已經淪陷左，到時做咩文宣都遲啦，個道理就同跌左落地下瀨翻咋沙一樣。當你自問冇勇武既勇氣既時候，可唔可以多D理解同尊重下勇武既人，至小唔好成日賴因為勇武先失敗，好多人犧牲就退場，咁只係當而家比人抓左D人係condom。

萬用武器升級學術研究

滅蟲你我有責

負皮既歡迎講下你主張之後點做，我唔係想放負，我只係想講而家風向偏向收手先係導致失敗既主因，一邊宣傳警察點樣殘暴/政府幾咁無能/建制幾咁弱智，一邊又叫人收手實在矛盾，要贏就要堅持信念。